雲神面神供奉區

雲神 唯一真神

從今不再炒牛熊

偉大的領袖 全能全知的神

救返隻熊

問兄弟借貸炒啦，好易翻本

點解麵哥開post咁多正評 我咁多負評

因為你大於面神

星期一好有可能見佢自爆真身

又中